（短篇）Train Tavern （新手試寫）

Chapter ONE – 早班火車

A: 每一次諗起都好似發生過, 可能我只係一時間飲大左

<酒吧門打開的鈴聲>

馬田: 唔好意思我地未開門喎...我屌 你捨得返黎啦

A:邊撚到有人開酒吧星期六閂門架...我果兩支野仲係唔係到

馬田: 梗係係到啦 邊有人咁撚樣飲架

<酒進杯的聲音,背後播緊David Bowie- Seven>

I forgot what my father said~~

A:(murmured)I forgot what my father said~~

馬田: 每次黎都會係2 fingers Whiskey加 1 finger Brandy. 無錯.

A:老豆話.大圍自開發新市鎮第一間酒吧就係呢間

馬田:多得你老豆家下我地咪買左間吧囉.話時話,呢個年代你仲覺得開酒吧會搵到錢咩?

A:我...

馬田:大撚把錢呀麻, 屌是但啦, 反正我地樓又買唔起, 天橋底都趕人走無得訓. 唉呀...你慢慢飲~! 禮拜六晚老籣直落皇后像廣場~走先自己鎖門.拜!

A:得啦.

<關上酒吧門的鈴聲><繼續播David Bowie-Seven>

A:[飲一啖嘆氣]HA~~~

[A帶埋杯野去左廁所]

[坐左落馬桶,係著住褲嘅]

A:on9宜家連酒吧都唔俾食煙. 次次都入廁所食. 食屎咩.

[再飲左一啖威士忌,用火柴劃牆燃點起吸了一口紅萬]<歌播完轉Beyond-早班火車>

周圍嘅環境開始變,一架九十年代黃色頭火車,A坐左係一架無人車卡
時間大約係朝第一班車天剛亮.

A:下?[發呆中]

對面坐住係一個女仔, 但係佢個樣好模糊.
好肯定嘅係佢隔黎有隻熊仔.

熊仔:望乜撚野吵呀 係咪未見過熊仔講野呀?

A:唔毑係呀化?我飲左一啖ja wor.

??女:[無限溫馨] 算啦.人地第一次黎.

[火車停左, 門無開. 轉眼兩個都唔見左]

A:仆街!!唔通我飲大左?!

[兜野打左自己一野]

[醒返係吧枱前]

[慌張之際. 無飲野抽身走人]

<開門嘅鈴聲又響起>

一出到去.有架貨車撞串過一個好似燃燒緊嘅女仔.

佢...佢好似講緊啲野咁

??女:IT'S BETTER TO BURN OUT THAN TO FADE AWAY.

[隱約見到熊仔拉走女子 化為一褸青煙]

[消失於空氣中]

<播及Nirvana – Polly Unplugged>

Chapter ONE – 早班火車 完